【參與民陣7.1反修例遊行︰北區免費旅遊巴去程服務】

【參與民陣7.1反修例遊行︰免費旅遊巴去程服務】(我們需要車長義工，請pm!)

無飯盒、無500蚊一日津貼、不用做會員，只想方便各位北區人參加遊行，聽聽北區人聲音！

日期：2019年7月1日

下午一時正
上車地點：A) 上水大會堂、B) 粉嶺華明邨、C) 聯和墟

下午二時三十分
參加反修例遊行︰維園>政府總部

報名方法︰
1） 填寫資料
2）請按上車地點聯絡報名：
張小姐（大會堂）55257705
黎小姐（華明邨）65469077
陳傳道（聯和墟）60770032
查詢：65469077 黎小姐 或 55257705 張小姐

*成功報名者將會收到我們的wts app或來電確認，凡未收到的則視為未能功登記
由於報名者眾，而安排要細緻，加上全為義工運作，請報名者必必必必必必必須有耐性等候，以免增加義工壓力(義工也要吃飯陪家人)。
我們最遲於6月30深夜或凌晨回覆。如你真的太擔心因我們太遲回而安排不及，可考慮自行安排交通前往。感謝！

主辦： 北區小節 、 好鄰舍北區教會

推

北區小哲係好野黎！👍🏻

北區動源呢

唔知會唔會好似69 果日唔同地方都有免費車

多謝你哋
北區人一齊企出嚟
相比起市區嘅朋友我哋條路仲更加漫長